大便成日唔成形

有冇人都係又唔係肚呵

利申：冇睇

就係咁

屌，呢啲post連留言都有圖

仲要高清close shot

嘩

我見個post 差啲野
廢時樓主俾人屌老母

唔需要

cancer

唔洗客氣